點解江華紅唔起？

係咪衰似劉華所以紅唔起？

你想聽真話定假話？

都曾經係一線

太有自信

你話我點答你好？

佢level應該 屌打全盛時間羅嘉良

佢紅過喎

因為輸左比劉邦

信左耶穌就唔想怕戲

李大蝦個排都唔紅?

On9

無計 比哂機會佢 佢唔珍惜啫
而家阿爺都掉低佢
e 唔係講緊姓劉果個咩

驗下眼 你就盲

你check下TVB比左幾多次視帝羅嘉良 再睇下江華

啊咦啊~~咦啊~~~~

因為係藍屍

佢衰在太有自信

劉華就劉華
江華就江華
乜嘢劉江華呀

認真答，早年同鄧萃雯有路搞到要開記招，個朵臭晒，師奶最憎呢d賤男

跟住仲要推曬啲責任落個女人到

我覺得江華演技好過撈家，扮咩似咩

江華做戲好睇啲 又靚仔 不過好少擔正 佢仲喺度 豬八戒點會上到位

屌打阿信

做連晉好撚型

魚姬 !!!!!

無業樓民都正

glay

Er..Errrr..

楚漢驕雄

最紅個時埋扮垃圾桶囉。係社運個政府先收起晒垃圾桶，但都不得不承認佢個期做垃圾桶真係好紅

同娃娃奕個期最紅

呀~~~~鴉呀~~~~~

蝴蝶第十萬個心願

貪財好色之徒

到而家佢同麥潔文兩個重繼續消費緊單嘢嚟做新聞，真係痴撚線

平心而論
佢扮乜都似
唔講其他花邊新聞

因為好撚痛呀師傅

其實佢比好多人都紅 演技麻麻 . 又唔靚仔 都有主角做 . 算係唔錯

虞姬！！

佢唔係精神病先唔拍戲咩

劉江華仲紅過佢

佢喺亞視都上到一線啦
轉去無線都有唐三藏、嫪毐、李大蝦、項羽呢啲角色
嗰陣都係40歲前後，都算紅啦
睇下之後 cctvb 嗰堆藍絲演員去到呢個年紀有幾個有咁多代表作? 做咗十幾年d 戲仲係一pat 屎咁

因為佢唔肯拍尋秦記電影

魚基～～～
阿父～～～

以為自己好撚好笑？

係超好睇
九五至尊

係無搵佢

如果江華2020 仲係tvb

佢份人太有信心

江華都叫唔靚仔

講緊江華
唔係劉江華

有幾靚仔？ 王浩信張振朗袁偉豪周柏豪 依啲先叫靚仔

點解咁講？

新會然？

其撚實佢同支那個套咩延禧攻略個皇帝撞樣

名既問題，每次聽到佢個名都會不知覺將佢同劉德華對比，所以會標籤佢係次貨

聽你咁講 . 咁劉德華真係好對佢唔住

咁多人演過唐三藏真係佢演得最好

唔係江華嚟嘅咩

角色死埋⋯

吹太大
電視圈黃金年代3屆視帝啊 唔係黎耀祥個d垃圾

佢做雍正真係冇得彈，戲路又廣真係做咩似咩，做完項羽去sell保險真係浪費

雖然d 音唔似 但係有聲

信主 去教會 更係sell 保險啦， 唔通sell 自己似劉華咩

咁都叫無紅過？？
西遊記
九五之尊
尋秦記
大把經典喎

幾型
靚仔得嚟又唔會太小白臉
可能份人唔夠世界仔掛

好似話當年江華遲到都唔驚，有信心其他人會諒解佢

睇佢評語嗰度有種不經意既招積
應該係寸底
未必有惡意,但係會成日忍唔住寸啲柒頭嗰隻

以前江華係atv好紅啦
比較記得佢同張家輝果套賭神秘笈
同有套狼心如鐵都好正

楚漢驕雄都無

王浩信張振朗都攞黎比

係，佢戲路仲廣過撈家

羅嘉良果期尾水喇
黃金年代係8-90年代

生涯最高峰就係大陰人

覺得佢係好自大果種人，可能九五至尊本色演出

屌，同問

撈家可以食埋唱歌個邊又好洗好用啲嘅 夷平六國是誰啊我怕就怕膠旺唱到人人都識

張振朗袁偉豪

講真 我有信心江華喺全盛時期會屌打呢班垃圾

啊～啊～～～啊啊啊

衰在似劉德華，但係又未到佢個level

唔計樣 淨係計演技 呢幾條友加埋都唔夠江華抽

穿越片要寫返生一個角色唔難
係冇揾佢就冇揾佢

唔係啊，佢當年拍西遊記係全套劇最高人工果個

萬象精彩的人生

以前一套講佢係皇上，唔知點解返左現代。有冇人記得套劇名？

聽親都覺得恐怖

九五至尊

從前曾搭著膊在照相

thx

一望到佢就諗起佢首Bgm

你不如驗左眼再學做人啦屌你老母

雪兒個角色夠死左啦ON9仔

你都on9 . 以前啲標準幾低阿. 你叫佢依家做戲. 搵鬼睇阿. 如果唔係 tvb 最近 播 佢唯一 一套代表作 同埋阿舜 . 佢真係無人理

翻版劉華

但d戲幾好睇

虞姬！！！

當年嘅阿舜變咗咁

佢做金蛇朗君咁正都冇人提，林家棟係主角拍埋江華度都成個on9仔咁

你係tvb搵到個人同時演到唐僧同楚霸王先再講

因為鄧水文

因為成日扮劉德華，冇個人風格

袁偉豪？你盲都唔好咁大聲啊大佬

衰太有自信

見到江華就會諗起吳美珩
見到吳美珩就會諗起江華
魚gay!!!!!!!!!!

江華自己話搵佢都唔做
話經典唔會再做爛佢

成日遲到
劇組頂佢唔順
又串嘴

好似冇當年咁7.7

各有各好
但江華戲路闊好多

其實幾型
如果佢係日本出道
紅左啦 隻舞同木村有得比

其實真係ok
輪廊五官岩岩好夾埋幾型仔

佢當年唔識執look者

但江華 係做節目效果定真係睇唔起人
就

其實撈家成名前戲路都好闊
TVB啲演員好多都係咁
一個角色成功左就一直係同一款演法
阿旺又係咁

咁都唔紅咩

咁都叫演技麻麻

撈家最正

唔好講笑 佢點會唔紅
江華係極少數atv過檔tvb仲可以做一線嘅人
不過佢係退出咗娛樂圈

唔係佢退出 係人地唔受佢玩
你估去賣保險好好搵咩

淨係講唐三藏
佢已經係做得好個個

入黎收負評

開頭諗緊點解樓主叫劉江華咁親切唔叫個姓

江華宜古宜今
撈家古裝差d

好撚尷尬

你好似漏咗個助語詞

膠毒

唔係江華，我諗阿舜做緊tvb主力男二

因為佢無與時並進
如果佢好似苗僑偉咁跟住個潮流
佢會仍然好紅。
有好多演員行岀黎就係令人覺得係舊派

呢方面韓仔就好識保鮮

嗰期無線都鬧緊小生荒
同期過檔嘅張家輝 陳錦鴻 呂頌賢
全部都好快上位
都算係時勢造英雄

有啲起色時又整親條腰

佢自己唔玩啫

55波姐

新會然

依家夜晚先重播緊 有睇tvb無乜可能唔知

我十五年冇睇tvb了

因為畀古天樂廢左隻手，後尾仲畀郭峰閹埋

郎心如鐵真係堅正.....仲有全盛O既萬二蚊

未見過呢幅相

老外

2020絕代雙驕 做 江別鶴

佢淨係D劇集插曲已經隻隻可以狂loop
而狂風即使翻滿地仍等一些好天氣 風光始終都會明媚

唔玩還唔玩
走去賣保險真係整cheap自己
仲要比當年高登仔串佢玩玩下

應該持才傲物

我覺得應該係呢套
頭15分鐘已經

亞視 九王奪位 甘國亮亞視百人，阿澤話江華呢套劇讚過佢因為識得行路打倒褪

豬八戒做戲好睇 陳浩民版本既西遊記係靠佢撐場

由atv紅到tvb，當年轉會費100萬

Tvb果d劇經典角色大家都知，atv就有兩輯九王奪位同勝者為王3，全部都好演技+各有特色

又見到亞視迷賭魔兄

咩叫"條條大路通羅馬"?

4奶奶當時應該depp 得杯落

你要睇埋佢同張家輝亞視套賭神秘笈
發覺佢兩個真係天生演員黎

你睇吓佢亞視已經擔正緊

邪惡.bgm

賭神秘笈正野 初成萬二蚊
張家輝勁後生 江華勁撚型

人生淨係睇過兩套亞視戲，就係依套同殭屍首歌都幾正，權力是必爭的路，成敗用性命來賭

公道d講 佢做戲係唔差 做d市井無賴角色係好睇
生化壽屍

係扮咩都似江華。。
同劉華一撚樣
跟本扮緊自己

喂得喎

我記得佢好多年前壹週刊有個訪問話自己似劉德華，又成日扮劉德華，但唔甘心自己點解咁似都無劉德華咁紅。

命黎既
佢既盡頭應該只係係電視劇係香港 可能台灣中國都有啲啲 但又未係去到可以搵人仔
人地係亞洲

宜兩日重溫尋秦記

你又講起

九五至尊係一個好撚高難度既角色，唔係佢做既話好容易就會走歪變左套假膠劇，係佢先演到個霸氣又唔會有格格不入feel

連晉又係奸得入型入格，做唐僧就慈悲到仆街

紅唔紅呢啲一定係命嚟，仲要講到劉德華咁紅
劉德華自己都解釋唔到

豬八戒上到位係因為tbb根本無撚晒人
得番班耆英 格硬推個叫有演技上去

Same here, 佢真係好撚型

佢拍古裝真係一絕
碧血劍pat陰型撚到

幅相2019年
佢今年57 仲好型仔咁
佢老婆一早變左阿嬸

睇返而家既佢搞成咁真係唏噓

lm

唔知點解次次都會睇到鄧拔萃

做得幾好 皇帝係咁

你隻MK港女收檔啦

睇連晉同李大蝦兩個角色
真心佩服

咁羅嘉良黎耀祥依啲咪好戲過啲影帝

google睇吓
似乎都係因為太過自我

無綫（TVB）深夜時段重播經典穿越劇《九五至尊》，男主角江華更憑雍正帝一角奪得「我最喜愛的電視男角色」。雖然江華已淡出娛樂圈，但他的黑歷史卻不斷被重提。早前伍詠薇（伍姑娘）就在節目《Tiger's Talk》中大爆曾遇過一位態度很差的前輩，不但從不提攜後輩，還經常遲到甚至失蹤。更指對方喜歡模仿五虎其中一位，矛頭直指外形與動作都跟劉德華相似的江華。

現年57歲的江華入行多年一直被指是「遲到大王」，拍攝《九五至尊》時更因遲到激嬲拍檔張可頤。有指張可頤雖然有遲到習慣，但情況卻遠不及貪靚的江華，江華因化了兩小時妝，令可頤不耐煩一走了之。女方更指江華非常貪靚，更有私人化妝師跟入廠。至於二人是否鬧不和，可頤否認傳聞說：「好嚟好去，你估我仲係新人咩？」

而在2003年的無綫開城大典中，江華先是遲到25分鐘，再施施然與老婆麥潔文一同給記者影相，他指遲少少不是問題，最緊要人到心到。到節目正式錄影，江華亦遲遲未有現身，要勞煩工作人員開咪催促他化妝、換衫，入廠。

除了遲到外，江華亦被指非常貪靚，拍攝《西遊記》時，「孫悟空」張衛健的馬騮妝耗時2小時，但飾演唐三藏的江華化妝時間竟然比張衛健的還要長。2000年播出的TVB劇集《碧血劍》，江華飾演金蛇郎君，劇情講到他被關進天牢一年，披頭散髮亦屬人之常情，於是導演要求江華化「污糟妝」，不過他卻一口拒絕，反問：「點解唔可以靚仔？」結果，江華在整部劇中都是以整齊髮型、乾淨妝容示人。

同樣的事情亦發生在2012年播出的時裝劇《肥婆奶奶扭計媳》，江華飾演投資公司經理，他堅持全劇都要以西裝Look演出，不過導演認為某些場口穿便服會更為貼切，江華提出質疑反問助導：「畀一個理由我點解要着便服？」看來江華是圈中數一數二的貪靚兼遲到王。不過對於種種的指控，江華懶理並指已經沒有參與這些遊戲好耐，大家開心便可。

入黎睇呢句

唔知有冇人鐘意佢拍碧血劍
以前睇覺得佢好型
金蛇劍

佢拍尋秦記型撚到 好戲到

佢自己本身都覺得自己係一個靚仔 同埋啲人咁講佢又話佢貪靚化妝最耐拍戲又唔會俾自己唔型黎睇 佢點會由自己衰老

佢做李大蝦真係做到嗰種穿越至今嘅古人feel
講嘢文趨趨再加埋啲語氣

但真心覺得佢做劉醒同柴狗真係好撚好睇

係劉華似佢

企係刑場唱歌等打把果幕最深印象

佢演技完勝劉華

tvb堆配角都唔差
韓信，戴從文/武

個角色好有氣場帶動到觀眾情緒
反觀早幾年有套太監穿越劇膠到pk

整咗容？咁膠嘅？

細細個都鍾意睇佢既電視
點知走去賣保險

佢好鬼貪靚

九五至尊而家睇返都覺得好好睇
根本就係佢carry哂成套劇

未睇過
岩岩睇左陣覺得好正

又keep得幾好

好似擺條link嗰個巴打話齋，頭三個字佢同潘翁兩個啲戲已經好睇過曬而家啲垃圾劇

仲有唐三藏同項羽
根本兩個極端 竟然同一個人做

Exact7ly, 講起就火鳩滾

因為佢人緣麻麻

撐警

視帝祥做配角係好睇嘅
主角就唔好啦

項老弟

當年的無線同而家的cctvb

佢個樣真係似市井之徒
不過呢兩部戲無鄧萃雯嘅話我諗無咩人睇

連雪雪雪都係扮佢
不過扮到奇呢古怪

袁偉豪張振朗王浩信D二打六樣就行撚開

雪雪雪都算係演技最差既小生
唔明有咩料做到男一

女主角正好多，
好大波㗎。
不過唔記得叫咩名了，
好似有個雪字。

佢最差係個樣 同楊明一樣生到好小家

我情願睇七十歲嘅江華都唔會想睇你講嗰堆二打六

鐵血保鏢
造王者
楚漢驕雄
洪武三十二
仲有好多好睇
已經唔會有可能拍得出

因為出生於二奶台亞視

樣又似劉華，劉華又太紅，難免有比較

根本係無晒人用先上到位

食左我女神

完全無主角相
依架TBB全部都無人有主角相

洪武唔掂

衰在做人太串, 屎忽鬼

我覺得幾正
雖然膠膠地

拍到好似九五之尊前傳咁，好match

關亞視出生咩事？

張家輝兩公婆，黃秋生都係亞視入行

你做乜撚嘢先 食屎狗文盲？

阿姐、鮑姐、阿澤兩公婆

佢除左九五 同 尋秦記 仲有咩 比較代表作 我真係up 唔出 . 好似煎鵬 日日 城寨英雄 話係 嘴唇邊

踩親你條尾？定係你係民賤聯的fd?
喔，你夜晚睇cctvb呀

點睇都我字打得多過你，邊個文盲？

係超好

始終唔係靚仔樣
係差d

西遊記
楚漢驕雄
繾綣仙凡間

呢幾套都好神

果時d人係咪笑9佢扮劉華

佢自己唔玩 ....

張振朗都講得出 柒撚到傻

佢taste 好特別 唔怪得覺得江華唔靚仔
張振朗真係堅7
除左周柏豪可以比一比 其他3個邊夠班

唔識做人好難撈得長

而家得番楊明

而家強蝈唔俾拍武俠片

sm燕王已經傻撚左
純粹只係為左有gimmick 同劇情冇任何關係

微臣董昭~~~先~行告退

唐三藏，項羽

唔係大聲就代表好戲架，楊師傅

你幾時見過垃圾桶都紅得起

扮唐僧又得 扮皇帝又得
仲有尋秦記楚漢果啲
真係古裝時裝斯文風霸氣風都carry到

首歌女聲係好後生嘅田蕊妮

一你老母咩

扮垃圾桶似唔似？～

唔好講到好似如果計樣江華唔夠抽咁喎
江華好有靚仔花花公子feel
五官贏呢3條友
比張有型味,比王、袁靚仔

係輸高度同大隻
不過以前年代嚟講唔算矮,亦唔興操大隻
而且佢身材比例好,望落都高高地

恐怖雞～

大清亡了

屌 搞到想睇番楚漢

認同，不過羅家良有種憂鬱氣質係江華無 利申：最近睇咗天地豪情仲有創世紀

以為自己好風趣，乜嘢都要抽下水

麥潔文好似大佢幾年無辦法唔變啊嬸

係陳國邦（李斯） 因為江華咁都紅唔起 係痴線係silly

其實好難獨立咁比較....
不過tvb以前演員d對手戲係好睇過而家就真,
江華就算再勁, 都要配埋張可頤同撈家呢d級數先有火花
講演技歐陽震華同黎耀祥肯定好過江華, 但而家香港電視圈已經冇咩演員可以搭到佢地個level

人肉豆腐湯 演技都好好， 江華自己唔珍惜機會， 唔通要TBB 挽留佢留底咩，

關家姐？

池中無魚蝦自大呀ching

不如計埋楊明啦屌

殭屍都好幾套喎
點止兩套

歐陽震華邊到好

傻閪，連晉、唐僧、李大蝦，西楚霸王又係做緊自己？

翠如BB

屌

歐陽震華演技入屋到令人可以無視佢既其貌不揚,
可以演到好闊既情緒range, 同時兼顧到生活感同戲劇感, 睇下賭場風雲就知

多謝CHING 介紹左套正野岩岩睇完 唔錯

其實我覺得佢對阿舜講果番說話冇咩問題

咖啡陳正 下次小心啲

咁既表現都敢上電視

呢一班d 戲都係唔掂，仲有樓上講嘅𠽌𠽌𠽌
就算 Signal wong 拎視帝都係咁話
上一代嗰批係林峯好d

奧運六星

藍絲囉屌

個15分鐘真係拍得出肉緊感覺

人生污點 拍咗奧屎卡都有得佢攞

江華 宣佈息影個日絕對係香港影視界最黑暗既一日

佢點會唔紅...
古天樂，發哥都邀請佢出山
佢講過佢拍戲太認真，成日拍完抽離唔到角色，所以唔再拍

識野

我第一個反應以為你講莊思明

有嘅 不過多數做閑角

條友自己都入唔到戲

猿痿蠔暗明呢兩條撚樣都做到男一
換著係以前做項羽隔離隻兵都唔夠班
無線算鳩數吧啦

搵錯人演就會變回到三國
同期差唔多曝光率 想像下 可能係陳浩民, 唐文龍之類

郎心如鐵

無人講碧血劍既？

所以條友呢世人咪得雪死金龍船同邪不能勝正兩大成就
一部代表作都冇